屌你第一日上班就收到惡耗

仆街阿狗我屌死你

冇左雲加
連屈仔都贏唔到

藍斯傷左阿狗即刻冇哂攻力

已經有隻牙狗射左波 開工利是都唔要